{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093822",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "일일구이1192"
    },
    "text": "ウァゲ市場で双渓寺方面に3km離れた智異山のふもと花開面に位置した食堂では寿司定食、焼き魚と魚の煮物、刺身、エビフライ、オムクタンなど多様なメニューを楽しむことができます。寿司定食と焼き魚はすべて15,000ウォンで提供され、刺身は50,000ウォン、エビフライは25,000ウォン、オムクタンは20,000ウォンで利用可能です。この食堂は智異山の麓に位置した茶畑の真ん中に位置しています。もしここで食事をすることにしたら、花開(ファゲ)市場から始めて3km程度しなければならず、双渓寺(サンゲサ)方向に行けば良いです。このような面白い食事の機会を逃さないでください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "寿司定食、焼き魚と魚の煮物、刺身、エビフライ、オムクタンなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "寿司定食と焼き魚の価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司定食と焼き魚はすべて15,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビフライの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビフライは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オムクタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "オムクタンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この食堂は智異山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は茶畑のどの位置にありますか？",
            "answer": "この食堂は茶畑の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "この食堂に行くには、花開市場から始めて3km程度双渓寺方向に行けば良いです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂では智異山の麓に位置し、茶畑の真ん中にあるという特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂で食事をすることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "この食堂では寿司定食、焼き魚、刺身、エビフライ、オムクタンなど多様なメニューを楽しむことができ、智異山の麓に位置した茶畑の真ん中にあるという風景も楽しめるため、面白い食事の機会を逃さないでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 391
    }
}